關於 Diapro 口罩問題

睇到印尼網
[

細心睇可以睇到只有BFE 99%, 賣HK11蚊一盒50隻，未計運費
而家有人賣緊120-180 一盒
------------
我又搵到另一家CV. Beauty Kasatama 既廠入面有隻叫Diapro Mask 既野
Link:

人地logo

真係Diapro Mask 人地真係有齊BFE PFE VFE 認證
其中一張 VFE 認證

CV. Beauty Kasatama

結論: 有D人 就用左CV. Beauty Kasatama 既口罩（Diapro Mask）既認證當Diapro Mask 黎賣。

Skrineer 唔係其他品牌口罩咩？感覺賣家連賣咩野都不知道，唔了解on 99 就copy & paste,咁樣賣野真係會害死人，BFE根本過濾唔到隻肺炎病毒⋯⋯如果寫明哂清楚BFE賣180 或1000 係都冇問題明買明賣，但如果係有隱瞞成份，或標錯信息的話我覺得好大問題。唔知隻野只有BFE以為係有3個認證冇有怕⋯⋯

最後有冇人知呢2盒野係咪同一間廠黎？可能因為包裝問題而改左其他設計盒？但都係印尼網又只寫BFE 99%, 唔寫齊3 樣認證？有冇巴打解答⋯⋯因為我都被人呃，買過D 中伏野
SORRY 講到199

搵個印尼工人姐姐問下

呢隻好似係舊包裝 我直接同果面訂來貨而家都係百幾蚊港紙

d 廠都加價 得好少量不加價

我見唔到舊包裝個隻 但都係解唔到 點解印尼網物網寫左只有bfe 冇其他了

好的 但要問朋友個d 工人姐姐 本身唔識人

Diapro 係同一間廠

新包裝Diapro 喺市場上根本冇見過咁滯

又係 google 都冇咩圖片咁

我工人話印尼大醫院都係第一款
綠盒靚嘢應該斷哂貨啦

即係藍色都係係醫院用緊？
綠級香港好似唔見人買,但有藍色個款都有綠色版

我係咁聽，唔知個工人係咪呃我啦
但你依家係印尼應該搵唔到diapro，得返雜嘜多

有冇叫個姐姐幫你訂,每盒中間抽20蚊水 都

印尼購物網站連藍色嗰種都無貨，說我買Sensi
同樣Diapro新包裝未見過

我上星期訂三十盒Diapro，最後都俾唔足，話無哂貨
我全部幫親戚訂㗎，無抽水，個工人就收我80蚊一盒
但今個星期叫工人幫我搵，得返其他牌子，仲要120蚊盒但都平過出面好多
佢應該覺得上星期收我80蚊蝕底咗

所以如果有人依家賣diapro 120-150蚊，佢好可能賣緊係工人收返嚟嘅成本
我工人話佢依家問同鄉收有得嘅口罩都友情價90蚊
而佢地拎貨嘅地方係有人即刻用110-120蚊同佢地收
咁收嗰個轉過手就二百幾三百咁放，大把人要

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

我都係， 問咪人都係冇

會唔會係其他口罩都加左 d廠都會狂加理， 好冇良心之後經代理又加一加， 最後消費者食返 好多都咁， 好無奈又嬲

一水食一水， 我覺得有時係d 廠係度係呢個時間加價， 唔買仲有好多人要 唉

謝謝巴打

藍色得bfe，綠色有bfe,vfe,pfe

唉 好混亂 我都查到係咁 但綠就不知了

綠色個款係咪呢款？

謝謝巴士俾料

我都攞緊貨，印尼果面都冇乜貨有都炒到差唔多成舊水一盒

藍色係咁

了解 藍得低防， 但綠色個款已經去到中，高防， 大約個價比藍差幾多到？

以我所知價就差唔多綠色貴少少，不過冇咩貨。其實印尼人都唔係好識，只識sensi

其實各地都狂加價
可能佢冇抽你水
本身都差唔多價

到左分享下

屋企人公司派咗啲印住Diapro嘅綁帶口罩
係咪假嘢嚟

其實想問sensi 掂唔掂, 上官網睇得BFE

我都攞唔到貨，好鬼貴，運費2箱80盒要$2300

淨運費2300？

yes

屌以為29蚊唔洗拎到盒罩 柒撚到我

哩幾日加價到痴線

我拎其中一隻都要140一盒

如果上星期攞到貨只係45一盒，己經賺咗錢

我自己都訂咗藍色嗰隻（$55入，應該今個星期日到）

舊包裝綠色同埋藍色問過好多人都唔知有咩分別（除咗藍色盒上面印咗個”value”之外)

新包裝問咗印尼藥房佢哋話根本未見過（可能其他藥房見過）

點解咁貴？

80盒應該$300運費左右應該ok? SBC Express 嗰啲, 一個星期飛兩次返香港？

呢隻牌子真係有用？

佢有綁帶款 真野黎

同藍色款同級 bfe

lm

我老豆都買咗4盒藍 上面乜柒都無寫 點睇低防？
上網又無資料

外國網有寫隻野 唔好信香港個d, 佢地有d 賣家賣緊都唔知或者知都照寫有vfe pfe bfe, 其實藍色根本冇， 只有bfe

不同包裝已經查左，
d 罩係一樣 呢度有寫

香港有pfe 或者vfe 個d 500,600 蚊 日本韓國口罩50隻
100至200 大約都係bfe 99
1分錢一分貨 如果有寫bfe vfe pfe 99 賣100 就要多加留意，因為d 廠都加哂價。真係好冇商業道德， 有錢賺唔犯法就會賺到盡

佢地既綠色款比較高級 但極少見， 上面有講
藍色只有bfe 低防， 防唔到肺炎毒
但全世界物資短缺唯有用d 低防口罩頂住
藍色雖然係低防， 但好過買d 不知名口罩或黑心口罩
有錢食得起炒價可以買中防 有vfe pfe 個d 但500,600蚊睇你食唔食得起

放心用

Sosad 得bfe咪啫係無用
Btw thx bro

有好過冇， 好過用不知名口罩或者係黑心口罩

但如果$250/盒仲買唔買 我老母啲fd話入咗貨問佢要唔要 成兩舊幾一盒低防我唔好用豬咀

Fb 見到唔洗咁貴

嗰個人都有send條link入面講bfe pfe vfe嗰幅圖 同埋lab test result過嚟 但硬係覺得怪怪哋
同埋自己上網search都係得bfe 唔知邊度嚟嘅pfe vfe
我老母好緊張 一見到都無理真定假同效能就話想買定 唔想佢嘥錢

另外有隻叫vio又係咁，藍色唔知，綠色有bfe,vfe,pfe 叫vio plus。網上啲相mix埋用，小心

睇返之前Diapro 批貨.
盒正面寫通過Nelson Lab.
側面寫Manufactured by CV Beauty Kasatama

咁其實可以當佢同CV Beauty Kasatama 用同一份report?

呢一隻大家點睇有冇伏 官網感覺好正常

我買左兩盒，應否叫佢退錢，如果只得bfe

視乎你去咩環境
BFE普通辦公室用冇咩問題
出街就戴D 高少少 PFE99
醫院範圍高防級數
高危地區豬咀+保護衣
同埋近排避免搭的士

我果包冇diapro係個罩面
係咪真？

正常用應該無問題既 依加條街又唔係多人

Vio 問過幾間印尼藥房, 佢哋都唔建議

請問綠色盒上面有冇寫bfe, vfe , pfe?

巴打仲有冇多

借用光榮批貨啲相

買左藍色 盒上唔見有寫Bfe pfe

呢兩日又有人問我，又係$250/盒

我最後無要到

點解既？但有曬三個

想問放心用意思係 佢有齊Bfe vfe pfe?
屋企有2盒 唔知用唔用好

如果你情況係冇得揀 你帶呢個冇問題 只係有好過冇,佢不是黑心口罩算係咁 低防bfe水咁解

有錢食炒價既就要用好d 有pfe or vfe 但500幾百50隻
可以自己揀

而家呢盒藍色野 炒到250-350 好仆街
如果200蚊要快d 入 去旋轉拍賣睇睇

唔該晒

今日問咗另外一間印尼藥房

佢話藍盒同埋綠色盒冇分別 (當然佢可能係錯或者呃我, 佢兩樣都賣到斷市)

綠色盒介紹入面一樣淨係講BFE(無寫pfe vfe) ,只係分開提供vfe pfe testing result

唔知, 佢話啲人搶貴晒Diapro , Skrineer 先開始慢慢搶Sensi , Vio

我都有睇你個pdf
我係覺得佢地可能只着重bfe
Pfe 同 vfe 有但唔會落力sell
因為照個pdf，diapro應該有齊bfe pfe 同 vfe
事源佢又係beauty kasatama 出 又有nelson lab認證
Sorry1999

Link of pdf:

但我買咗二盒
有冇分真定假？

Vio 我暫時未聽過有假貨

因為我上網見到個盒有啲寫bk，有啲就同下面一樣
我唔知係點。。

唔覺得有問題

如果真係要做假貨， 佢哋就唔爭在整埋個標誌

都係既，有口罩好過冇

其實Vio冇問題

始終都係大廠出

綠色已經加到250以上,唔係超緊急用,但都可能唔夠. 應該唔應該買
同埋有朋友係土耳其做野幫手搵到隻口罩,但佢話連埋運費要$330一盒
睇個盒寫住PFE99%

買咗藍色先知得bfe

有人問咗供應商話藍盒綠盒都係一樣齊standard
上網都有人講返了

唉 真係好亂

Source? 冇source 你話你老母做雞都得啦

推

巴打覺得altamed mask 如何

同你一樣

裕華網店返咗貨，售價為$69/盒 (50個裝)，每日下午3點開賣，每人每日限買一盒，每日限量發售，售完即止

買左盒diapro番嚟
但個盒冇寫vfe bfe pfe 係咪正常

用緊 係薄小小 內層戴得耐會有小小甩毛 其他正常

認真的, Diapro 喺印尼好多內地人爭,所以而家來貨真係幾貴

咁呢款真定假?得bfe?

自己爬文啦

個網入面有貼做過vfe pfe 既test 都係99.x%

買左2盒藍盒嘅
但係入面係波點款
搞到我驚係流野唔敢用

同一款黎 放心 之前睇左資料

睇左十幾種印尼口罩
vfe pfe bfe 唔會全部claim 哂
本身人哋個口罩設計，未必係預咗你攻頂

係得日本先會做哂三隻

唔該巴打

咁訂左藍色盒 上面如果無寫bfe 係咪姐係假野？

有冇人知口罩上冇印DIAPRO個名係真貨定假貨

究竟藍色齊唔齊 好撚亂

應該唔齊，因為藍版個盒同sensi 一樣高，而綠版嘅盒比Sensi 高（綠版入面啲罩厚啲）

應該都係得BFE

咁樣係真定假？ 雖然唔係獨立包裝 但佢咁連包裝都無

連包裝都無， 怕唔怕運輸過程中有污染
無病都變有病，話晒要帶成日

係真野黎，好多口罩都冇包裝，敢唔敢用就睇你心理關口啦（CSI好似都係得個盒）

你呢隻好似係綁帶款？

係呀

我都有盒，但係口罩上面冇印到d英文字
好擔心係假

裕華買左盒藍色
裕華寫晒三寶Test Results

介唔介意影張圖睇睇
同埋個口罩上面有冇字

咁印左啲咩？

裕華下左架 搵唔返
係有3份PDF講三寶測試報告
但外盒乜都冇寫

上面果位巴打張圖個口罩上面有印住DIAPRO

藥房 綠盒 220 一盒
Diapro 牌 但beauty kasatama 做既
但上網綠盒無見有人樣
驚驚地 唔個堅唔堅

我老母經自己公司買都要$195一盒

有人頭都係真

不過係headloop, 唔係earloop

盒同入面啲罩都係earloop
咁都係啱既？

我都見到有

我都有兩盒都係無印字…係EARLOOP…究竟真定假？
(自己用保鮮袋袋左)

應該係假啦😰我見其他個個都有印DIAPRO字樣喺口罩面

我O岩O岩同FD 買
個幾盒都係無,
藍色EARLOOP 款